和理非至極 罷工！

五大訴求

警暴

支那肺炎

香港人 你仲忍呀？

罷工保命 即不容援

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

抗爭既PO就全部沉晒
連推既人都無

TG行動GROUP 吹左2日都唔撚夠人
成班軍師剩係上連登叫人罷工罷工
自己連MK都又唔撚出 剩係堆D靚仔送死
人夠多 匯合左 剩係5分鐘就做到野啦
剩係出把口叫醫護罷工 自己乜撚都唔做同念力抗共有乜分別

連登仔覺得係到笑下人食蝙蝠 就可以推翻中共

罷工保命

罷工係保命已經唔係和理非

啱呀

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡